最怕此生 已經決心自己過 沒有你

終於鼓起勇氣unfd unfollow你，唔洗再因爲你一張相、一字一句而難過，係時候放過自己，我諗我會好受啲，唔洗再成日喊住訓。我知道你唔會再翻嚟，因為你身邊已經有人代替我。雖然你好仆街對我好衰，但我知你付出過真心，或者我唔應該恨你，但係除咗憎你，我唔知可以用咩方法去掩飾我對你嘅情感，希望你知道我都好痛苦。我諗我最錯嘅就係對你太好，我一世都唔會原諒你，咁樣應該係最好嘅結局。

多謝你嘅岀現，令我成長咗好多，我地今生今世真係到此為止。

願逝去的愛情，能原諒我們。

知你有上連登，你真係好撚仆街

叫完春就瞓啦 好撚噁心呀

做咩姐你

好啦 早抖

叫下春姐

你要記住 主動溝你撩理嗰啲

對得你
做 都可以對第二個做

揀嗰啲被動啲㗎啦

經過今次以後會帶眼識人

最怕回憶 突然翻滾絞痛著不平息
最怕突然 聽到你的消息

我同你講分手
你就block 7我所有野
老實講
大家有愛過對方嗎
你對我又有幾好
雖然響段關係中我都有錯

樓上

對號入座
我知你唔係我ex